英格蘭 vs 比利時 (2)

好撚假

雞hill經驗夠

我信佢90分鐘會老烏

咁多張黃牌點追

咁多角球

西撚到

直紅咪得

射到咁

紅牌絕殺

直上直落

nobody wants to know

乜撚嘢射波？

90 og一粒

用邊個post

世紀大戰 成個世界盃最好睇依場了

旁述係咪今場最慘果個？

好眼訓

細夏狗

鍾斯：咁都冇黃？

推另一個啦

最好笑都係有角球個陣

禁區入面兩隊都諗緊點交戲
內心個種爭扎

拎武俠小說照讀

又飛機